有無人會睇港台電視31?

?

？

會

d 劇幾悶

唔悶嘅，就有港台電視御用演員暨報幕員之一：鄭子誠

小品囉 輕輕鬆鬆